我們往往都失去才懂珍惜

當年年初一為左聲援小販魚蛋檔，正正喺政府打壓啲基層，普普通通嘅聲援小販檔都要利用勇武抗爭，更何況現時嘅「 時代革命 」

所以梁天琦先生……

“我無否定香港民主進程節節敗退的殘酷事實，我只是覺得在最壞的時代，人的責任也就更為重要。放眼當下，我們確實有許多事應做而未做。”
－梁天琦

以武抗暴，光復香港，時代革命

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

自推

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

每日都要問自己喺呢場運動中自己仲有得點樣可以做更多

九月十五，港島見！